繼200+1遊行後，再200+3還會是遊行嗎？

發夢是時候到勇武接管
“再”200萬，記得出黎啊

好多人散啦，都唔知會唔會返黎

繼續遊行！

各有各做，不灰心不氣餒，我地係長期作戰，人地黃背心示威咗幾個月，我地咩野訴求未達成就放棄？
我地要等中共有破綻，要長期拖累中共
中共最驚我地唔放棄，所以我地一齊要繼續遊行

沖個涼再出囉

基本

全港運動開始